其實中共依家直接核平湖北，可以更加穩固佢個政權，其他中國人只會拍手叫好

冇錯係好殘忍 但咁做無疑係對中共最有利
其他國家只會隻眼開隻眼閉 總之咪撚搞到我 而支那又「控制」到疫情
更加可以寫入中國既教科書 在偉大既習近平新時代中國特色社會主義領導下順利平定疫情

點解中共唔做？

屌個時支那得6億人咪幾好
而家14億垃圾人口多到乜咁
建議直接核平10億人剩4億慢慢玩

根本其他支那人想湖北人死清光 最好全部死返湖北
唔好搞到佢地

而家好多省都有

其他省確診既仲算係少數 可以人道毀滅先

14億人死清光就差唔多

柒婆驚歧視 但其實支那人自己都歧視湖北人

其實係

核平已經夠全球滅亡

輻射

因為核彈貴?

鎖佢哋一年等佢哋人食人好似成本低啲

核彈可能當年做完就無維護，已經唔存在/過曬期，得返枝部隊叫核部隊